- Bir parola oluşturma fonksiyonu yapılacak.
- Burada argüman olarak uzunluk, harf içerip içermediğiö büyük harf, özel karakter içerip içermediği.
- default olarak paroal 16 karakter olacak, sayı ve harf içerecek.

- Bu fonksiyon kullanıcıcan input alacak bir terminal uygulamasına import edilerek kullanılaca

